點解着Calvin Klein班撚樣咁鐘意露底褲邊

收埋條底橫啦
好撚柒好撚gay呀

唔露著嚟把撚啊

死窮撚係咪妒忌

唔係
不過唔係gay佬唔會露條底褲出黎

ON9
唔能露底邊隔離班粉膠唔能我著Calvin klein ~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"露底底"

露開bossini底橫邊

咪又係gay佬
搏人睇你底橫然後撩你？

學子華神話齋:「你望到嗰下，已經輸咗啦。」

輸撚曬
想插盲自己
仲要露埋條股溝出黎

Sor囉 但唔'憂'高啲又遮唔晒無計啦

有冇諗過換咗條褲佢

呢個係乜撚嘅定義

樓主貼心啲 幫佢邱返好條褲啦

我對佢地冇興趣
好驚佢地以為我係佢地同類

你指面褲？
再憂就遮肚臍喇喎

不過唔緊要 肯遮底褲起碼證明你唔係gay
班gay佬專登露出黎是咪想引人屌佢

點解佢地要專登著條低腰褲露條底出黎
仲要有d on9著假CK

唔小心買大左碼搞到個褲頭太高又要話你知咩

基佬應該露pampers邊

著咩底褲都露啦～

唔通攝晒衫入褲咩。

1999

賴撚曬d屎